[AO/EO] 政務主任、二級行政主任、二級助理貿易主任 2017 (5)

post (1)
post (2)
post (3)
post (4)

應該係最後一個post, 順大家順利

今日收offer嘅係咪全部都係fg?

Yes

請問幾時收到vetting 信啊😇

11/5收到
27/3 in

5月中交vetting咩都無

+1

yes

我在職都冇

18／5 vetting
no news

我係3月中in 4月尾vetting 琴日收offer email

Fg btw

巴打是咪出左hon

前日岩岩出gpa

各位fg收offer係咩大學

今日聽到既都係一大
係咪要等hon出左先派offer? (make sure 條友grad到 )

我一早出左 但未有
利申：海外回流

利申 一大
未有消息...5月頭收vetting

me too bro

At this stage already .. don’t worry!

thanks bro

都係一早出咗 幾個禮拜前收咗offer 等緊induction
利申:三大grad

6月中VETTING等緊

6月中先交邊有咁快

Hello fm巴
Hku

唉 其實講來講去都係果d野...

因為HKU排名最勁
唔係好sure係咪咁黎：以前舊登有個user入左中大，但成日吹奏港大，話香港只有一大、只有CU/UST既人會自稱三大（因為HKU係一大 ）etc.
講講下一大就變左HKU代名詞（好似係）

其實講起邊間大學，只係想八下係咪出左hon先會出offer 因為HKU好似啱啱出

FM巴得閒入黎指點下

你開嘅話 我又會猶疑不決 難得而家疊埋心水

前幾年係咪冇試過voluntary vetting? (waiting list)

同問

開啦開啦新入職都好想聽野哈哈哈

追舊post見過類似既野，但唔係同waiting一齊出

當初點知eo咁多sup9野

印象中巴打係揀咗讀書？

冇vetting冇waiting係咪等收皮

Eo
咁難考到eo 老hai都試下先 唔鍾意就下年遲lor
你呢？你點簡

遲我老母
辭
簡我老母
揀

其實做落唔一定覺得好差嘅
有時我地鬧還鬧
諗返人工加幅又都知感恩

但巴打你好像offer都未有喔
咁快就揀定先仲話人份工sup9

Offer received today

咁FM巴問我如果想decline offer點解當初要報嘛 我咪話以前唔知份工咁多19野囉...

你以為我引戰咩大佬

希望如此

而家唔揀定諗定唔通到有offer得翻3星期就induction先黎諗？

fg?

congraz! when did you receive and submit vetting?

Early May, finished vetting on 18/5
絲打 also hku rite?

Submitted

thx! ysys also hku. but i recieved vetting on 18/5, submitted few days later. i'm still waiting

Just called CSB and they said schools doesnt matter. Each offer is delivered in a case by case basis - basically whether your vetting is yet done or not.

我都有問過
佢話會考慮你學校出hon日期同面試分數出
眼見依家都系hku 收到offer 可能因為出左hon?

recieved offer just now

我覺得學校出左hon=你有文件可以交證明自己完成左個學位，都合理既
其實都係邊等邊估下

你地幾時出hon嫁？

我學校真系要7月中先出出出grad confirm letter... 目前都吾知自己系咩hon (first or second)
吾通真系要等到7月中先有😭😭😭😭😭

本地

Quit喇巴打 我fd waitlist等緊
大把人要

想知依加除左hku仲有冇其他u既fg有offer

今日先收到vetting

4月尾in

上星期有無收到waiting list email?

CU睇上網7月31日先出hon :0)
係咪要等到7月尾

有
咁即係點

咁唔知係咪即係voluntary normal checking？

明明最早完sem
hon就最遲出

你應該係覆左佢話會做voluntary vetting ?
所以至收到 因為我今日都收到
雖然唔知結果會點 但有得填已經好開心

一樣，未試過vetting，所以都幾開心

你有無諗住填form問自己排第幾？
我介乎想知同唔想知中間

會填呀，知自己排幾多都好

你收到信定收到email ?

等下啦，未到啫
有vetting都好大機會 追舊post有啲人要等到八九月

上星期收到email waiting list,再今日收到實體信做GF200

我都未有 三月尾vet

睇黎好多同路人…希望大家都盡快有offer

我都係

原來係咁，睇漏咗
上年見幾個網友都waitlist入，祝你好運

幫你推下 咁睇似係7月中先firm
其實都係鳩估，祝大家好運

應該係之前收到waitlist email嘅voluntary checking

承你貴言

同上面一樣
都係收到waiting list email
然後收到voluntary vetting信

快手出regret letter把啦

收到eo regret email

你打去約左時間未呀

收到regret了，終於唔使心掛掛

我約左

我唔係香港打唔到番香港 所以send左email

人地唔覆你既 打IDD都打去約啦

下星期2用酒店電話打過去

約咗

Regret了，開心

打左去約了 good luck

有啲失落

收晒regret，下年再見

有無話幾時要約 ？

lm

你收到vetting 而regret?🙈🙈

諗緊我會吾會因為未vet完而未放waiting list 好擔心會補發封waitlist email 黎

應該已經safe, 上年出waitlist個時會出埋比已交vet既人
btw吾你

有冇人近排收到offer email 收到信 星期三收email 但未收到信

比d時間郵差

佢又無講幾時deadline

fm 巴，麻煩你，想問下政府vetting 要幾耐。我當時問係話4-6星期。好心急

留名

今日收到offer email啦😍😍

請問你係fg定在職？
幾時交vetting?

我就讀完MSc
528交vet

其實以今年既情形 有vetting 無waitlist 無regret 係咪如無意外都有offer

係

連續幾日派左offer 下一派可能又要等到7月中尾

我都想

vetting 交左啦

你交左vetting 但收regret ?

vetting等緊消息

其實vetting系咪只查criminal records 吾會搵前僱主問工作表現

其實waiting list 有幾大機會？

問有經驗的大哥

未寄。假期後先算。。

想問收到信未 如果收到, 幾時report duty n training

冇冩明 for fys 之後再安排

咁封信仲有咩重要資訊 我見電郵話terms of appointment

有無其他人都收到offer 信？ 都係無report duty 日子

咪叫你assume duty填7月中之前

我估填七月中 會七月尾report duty

有冇現職公務員係收到vetting, 甚至係offer?

多謝各位一直分享資訊!
希望都可以幫到大家/日後其他考生!
interview date: 23/4
vetting recieved: 21/5 (submitted vetting few days later) vet 3 個
offer email: 28/6
offer letter: 3/7
RD: 16/7

AO/EO/ATO?

eo

請問係唔係fg?

Congratulations ~
吾知今星期會吾會派offer email
希望吾好到9月先收到😪😪😪

其實我好趕
514 in
523收vetting
629收email
73 收offer letter
716 report duty

有冇人in完EO到依家都仲未有任何vetting消息，但又冇offer

咁應該真係跟U派
hku 16/7 就要report duty
cu 16號連hon都未出

嘩 咁急? FYS?

已grad, u grad 後，接住讀master 就完

其實派晒vetting同offer未？

Offer 點會咁快派哂

都吾知要等到幾時

唔夠1個月就要report duty!!
係你自己揀定佢propose?

我3月29 in, 6月10先收vetting
係咪代表我in得唔太好 又猛車邊入到?
我又收唔到waiting
所以都唔知自己係waiting定so-called正選?

正選

深大

你指無vetting又冇waitlist？打去問下

無reject就係一個好消息...

716 report duty +1

唔係全部結果已出?

其實一早in完交左vetting果d 如果仲未收到係仲會唔會收到offer

其實都會係正選 但佢未出offer住
往年都係咁既 你諗下如果係10/11月至番工既
洗咩咁早通知呢？
總之offer一定未出哂 你係正選vetting已經好大機
唔洗太擔心

好多謝你呀 等左咁耐個人好不安成日亂諗野

你vet左幾耐呀？
我好明白勁不安既感覺
我都等左2個幾月至等到有個waiting email

我三月頭interview
五月中收vetting信 過幾日就交左信
到呢家未收到任何email

咁你vet左未？

收到waiting 後答GGO會做voluntary vetting
但我未交

等下啦, vetting冇問題應該有offer嫁喇

如果in完到而家咩消息都冇(vetting=offer/waitlist/reject)仲驚啦

Waitlist今個星期交form
好想有offer呀

如果fg上星期先收到graduation confirm 係米冇咁快有offer呢？
vetting4月尾已經交左
依加揾工又唔係, 唔揾又唔係勁忐忑不安

Same 祝大家齊齊入到

交完係慢長等待

hku? 好多人收到, 等多陣啦
個人認為如果你除左eo完全冇搵過工既話, 都唔爭在等埋佢

我5月中交vet 7月中先出grad confirm
都吾知系咪要搵份工做住先

之前in過d工, 又話training完唔做要賠錢, 又話過左試用期要3個月通知, 搞到都唔敢番住工先

大家咁話 good luck!

多人有voluntary vetting 嗎

咩唔係所有入waiting list 都可以做voluntary vetting 咖咩？

我master 就grad啦

呢度好多fg 做野做左4年真係好撚老

眼見waitlist都好似好多人咁

offer信裡面request的

What if you cant be available on the RD date requested?

it just asked me to accept offer before 9/7. or else the offer will lapse automatically. And it said if you dont report duty on that day, the offer will lapse too. 不過, 我諗如果真係唔得，應該可以request下一個batch 先入

咁撚巴閉呀 EO唔優冇人做

串過馬撚 正常都一個月啦！！！

Emm 6月中收offer 6月尾交acceptance 都係7/16 rd
所以我估距係前後2批撈埋一齊induction

咁其實16/7 應該係第3班induction...?
28/5 (1st), 25/6 (2nd), 16/7 (3rd).. 唔知有無記錯..??

好似係

有vetting, 九成有offer. Waiting 就視乎有幾多位。。。

最慘唔知幾時有

同感

本身喺外國讀書生活 而家翻左香港 日日遊手好閒 廢青等開工 早知留美國耐d

一向都可以揀遲d 入職ga wor, 而家咁寸既

日日系屋企等果種感覺真系...
萬一衰左就gg

我本身計劃左9月同屋企人去旅行，宜家都唔知買唔買機票好！！！

唔敢走

我估佢都係官腔

頭先問過話期望新一輪recruitment前派曬offer, 我諗應該9月前？
但佢話入班日期可能去到年尾都有

上年派到9月中, 開班就去到年頭都有
其實年年都係咁

以下唔太sure: 據說呢班人可能特別少少要遲返工, 所以先咁遲, 普通induction以我所知好似係去到11月

btw個吾系甘牙咁多頁都冇人屌

😍AO offer

知唔知點解有d人特別遲先翻工？
唉真係等到想死

即系至少系9月前會知自己有冇offer 咁都好過11月先知

可能有D人辭職要2-3個月通知..
如果補錢真係好甘, 所以一定要遲report吧...
我諗你有旅行想去就盡早去左先..
咪一陣report左duty, 起碼都要過一段時間至敢拎假..

想問如果出左offer有冇話幾耐要accept
report duty如果有需要係咪有得揀遲d

offer letter應該有寫要幾號前accept
睇往年, 係有得request遲RD既..但我諗真係要睇原因
如果每個人都話要遲..佢地會唔會每個都entertain先?

希望七八月有消息

即係9月中通知你年尾返工咁樣？
好想年尾先返工，可以拎埋現職份約滿酬金

你地就好。
我係諗，有offer就乜都得。
你地係諗，可否遲d report duty

其實大家都未有/冇offer
順其自然啦

今日問過佢話依加先開左2班, 黎緊仲會開好多班,
我係fys, 佢叫我俾official transcript佢, 如果係fys可以打俾佢問下

voluntary vetting?

咁上面位巴打數得啱, 5月底/6月底各一, 黎近7月中

巴打你問佢開左幾多班？

我係絲打
我問佢幾時有消息, 佢就話唔使心急, 依加整係開左2班, 之後仲有大把班

"佢"係邊個？ total開幾班？

我係第二年 但除非你係入面做，知點Run，如果唔係都係估估下

現階段除左估下同叫下春都無咩好做

收vetting果個人, 佢冇講total

但年尾bonus應該有2-3個月糧
希望一係早入 一係就遲到1月

如果我Waiting入到 補3個月糧又點話

其實我交左vetting都驚最尾冇
有冇都想快d知 咁可以plan其他野

#metoo

Same

有冇等offer tg gp圍爐

開嘅我第一個入gp

大家覺得waiting list 排第幾先叫有機？

我都想知 上年waitlist唔知收左幾多個呢
有無waitlist過來人分享下

5月中交vet
今日下午收到offer email
Fg

非三大

可否告知exact日子？
thx

14/5 交vet

恭喜巴打

Congrats
請問巴打間U係咪已經出左hon?

Sosad 收vetting條友勁cool
無問到

過幾日出

vetting 個process要幾耐？ 係因人而異？

non 3大fg
3月頭in
4月尾交vetting
今日收到offer email
多謝大家一直提供消息
祝大家盡快有offer

恭喜巴打
有無話幾時report duty??

封信整係話8月1前揀1日係assume duty

non 3大fg
4月中後in
5月尾交vetting
今日收到offer email
thanks all for your info and good luck

非三大未收到offer 5月中vet 好擔心

屌，話說我老母廿年前係上面落黎，咁佢上面有案底，落左黎香港無犯過事，係香港冇record。想知政府會唔會check到,痴撚線，好想死

雖然唔知vetting process係點做
但我諗如果香港無record 無事既⋯

巴打怕咩 你考pi就話姐

無計劃考紀律部隊，但主仼grade唔係都check得好嚴架咩，check到真係玩撚完

文職好鬆手

各位成功既巴打 小弟打算黎緊呢年考 有無d咩貼士或者準備既心得，可以教下
利申: non 3大 first hon 但語文底較差

驗身系咪工正常常都過架
感冒緊驚有影響

fg番住工等下一輪招聘

真係好靜，五月收vetting 到而家都冇消息 各位巴打絲打有冇好消息？

我都係 巴打在職？
呢排好似出極都係fg

我係FG，不過今個星期冇聽過人有Offer，聽日可能有呢 支持住呀

今個禮拜我聽到兩個

香討都有人話有，5月中vet

大部份都係fg

Waiting 排幾多先叫有機會

brother check左？佢重未覆我

交vetting個陣問左丘小姐
佢即刻答

可以咁問？我係Mr. Ng

我係交俾Ms Yau
但我無問佢

但佢當時拎住既folder入邊唔係得份application form同你對咩？佢有其他資料立即答到你？

我諗頭20都算有大機會掛

巴打大概排第幾

乜政府工有bonus架咩

樓上巴打係講緊如果佢遲入職既話
可以拎埋佢現職公司既bonus

咁多
巴打邊度聽返黎

有無人有ato offer??

絲打你幾時交vetting？我知有人六月頭交左出左offer

各位巴打慢慢等下

咁你係幾時交vetting架

Ato相對eo一定升得快d,但工作性質好唔同，ato可以調去外國

我6月頭交㗎! Vet左1個半月左右

絲 係fg 定在職呀？

6月中下旬交vetting 琴日打去問仲未vet完
快啲俾我離開而加份工啦

五月表示更想死

Same here!!! 好想快d走

到時先算

八月尾仲有班 唔洗擔心

請問師兄你係咪上完induction 正式落場啦？
工作氣氛如何？

查左, 排TOP 50
但都唔知WAITLIST有幾多人

即係要係下次招聘前有50個人reject offer / fail vetting / resign / GGO 開位先有機

巴打幾時查？apply 左3個星期都未查到

有無巴絲知黎緊兩batch induction日子

上面有人話8月6同8月底

照咁睇佢依家個pattern係3個星期開一batch

Just received appointment email

Congrats
Fresh grad/在職？

幾時in&交vet?

FG

In: early may
vet: mid may

四個禮拜前到查
尋日收到
其實交vetting個日，個丘小姐都答左我，不過無exactly 個第幾，只係大約

有無人知點解今年好似請多咗人？

想問有冇人收倒電話打去現職公司

咁你收到份form, 佢只係答你排第幾呀
定係有講埋out of幾多人咖？

考eo最少要有咩條件

無講out of幾多
我問丘小姐有幾多人係waitlist, 佢話唔答答得

以往waiting list call 得，會係幾月？

有冇人知，total 會請幾多人？

Top 50, 好勁了

Top 100係咪冇機

好難講呀, 今年好似唔同玩法咁, 捉唔到路

如果我已經take 左另一份政府工offer, 即係簽左acceptance form. 而之後先收到eo offer, 咁係咪即accept eo offer, 再打去上一個部門講聲就得？

好似姓陳
你有冇問到

其實佢咩根據揀eo/ato
其實想做ato多d
但我淨係收倒eo vetting

Waiting list咁多人
去到100

Eo會有100個on waiting list咁多?

上面話自己排名top 100
無100人都有80啦
不過都唔知整咁長Waiting list做咩

仲有冇在職等緊offer ?

你係有直接vetting?

我反而唔覺有在職公務員有direct vetting and direct offer

好似見過有在職公務員有
可能係香討果邊既

原來係咁，so sad

有冇現職公務員，係waiting list, 想r水吹

冇特別，純發洩。你有冇查ranking?

Thanks巴打
希望快啲有消息啦

下年招聘都嚟緊 仲等緊vetting完

有冇人知點樣問waiting list number?

Waiting top 30
希望會有offer

嘩 都幾前呀 good luck

今次應該請幾多個位....ATO, ALO都有

你voluntary vetting 係交俾邊個？

Ms yau?

又一個無動靜的星期

咁睇怕我唔洗ff thanks

有冇人係海外生要做資歷認證? 知唔知道一般係等幾耐先有結果?

yr 3表示入哂學下嘢

咁多位巴打絲打，我2019grad。想問下apply EO同其他政府工既野。我知道要考cre 同jre，同埋EO九月中旬招募。但係cre十月先考，姐係可以未考就報定EO先？同埋個招募係係邊到招（我可以係邊到報？）？ 啲問題可能有啲白痴，不過我真係唔知，希望咁多位巴絲可以指點迷津 thank you

係
全部都係網上

有冇正選交左vetting 仲等緊offer ?

等到懷疑自己

等到下一輪都黎

你幾月vet

四月

有冇打去問下 5月尾都好多收咗offer

打幾次都係話process緊
其他人係幾時vet?

原來我六月vet已經算好

未考就報得
cre合格就會叫你去jre
全部都係政府招聘網到禁

6月中 係咪要等到年尾
Fg唔知搵唔搵工好

有無打去問下？

有無人知8月個batch幾時開始翻工？

香討定上面有人之前提到8月6同20

我寄左查waiting list排名成個月都未有回音，得封信話我地收到你既查詢，會考慮安排

Same...

如果想查jre result 係咪有時間限制

我就係8月20個batch，但仲未有通知要翻工，安已不

姐係佢出完offer letter俾你就冇follow up?

係！辭哂職，驚到震

有冇打去問吓

WAITING 幾時先可以快啲出OFFER

正選都未出晒
會唔會分分鐘用唔着waiting...

往年最快都起碼8月最後一個星期
或者9月頭至開始收offer
佢連寄個ranking no. 都可以寄一個月
有咩會係快

有可能

呢度d ching話請200-300人
使乜驚

問左啦！confirm8月27開始，各位巴絲如果有野想問csb最好直接打vetting email上面個電話揾陳小姐/interview 信左/右上角嘅電話揾吳生，之前問左個鄭小姐，佢好似咩都唔知道咁，嚇餐飽

咁八月二十係咩黎？

應該係本身想20/8開, 但最後改去27/8

下年grad
想問下咁多位有offer既巴打，gpa係幾多? 唔該哂

剛剛收左信waiting list排6x

無事既 今年請300個就無事既
你幾號寄form俾佢？我仲等緊我既number

12/7號寄 好似年年都話請好多？

樓上d青收到wind話2-300

不過月尾/下月初收唔到wl extend封信就88

唔講300, 就算係200，都唔覺得有派左咁多vetting (非waiting list voluntary waiting)

往年好似無風聲流出來話會請多好多,
係收哂人之後至證實係多過廣告上講既120位..
但多極都無今次多到話300個

EO waiting list以往好似都無extend呢樣野
因為年年都請, 唔似得其他post咁可能幾年至開一次board

有offer喇
6月中下旬vet 未收到信唔知幾時開班

2017 grad

有offer喇 + 1
6月中vetting

+2
咁會唔會全批都係6月中vet?

Fg?

15 grad

有冇今日收到信知幾時RD? 禮拜一要resign

其實今年有幾多現職公務員成功?

想問下各位，我讀city 政政，依家長做區議員助理partime.

如果下年apply ao intern 對cv 有無用，定keep on 做區助好d?

因為有師兄同我講ao eo 係睇jre 之類嘅試only, ao intern 係無用.想問下真唔真， thanks.

你講到ao intern報咗就一定有offer咁

我先問下有冇用嘛,有用咪試下APPLY,冇用咪KEEP ON 做區助

考AO應該無乜用，EO就叫做多樣野吹下水但都唔重要

要自己揀最快可以翻工既日子

唔該哂，依家區助pt 有70，諗緊試其他工定長做

幾時再請。。。

識人讀oxford暑假返黎做ao intern
除非你做緊民賤聯助理 如果唔係可以慳返啲時間

ao係咪得summer intern , 定平時都有intern 做

請問仲有冇巴絲係正選，交左vetting，但仲未有消息

同埋大家幾時交vetting

自己上網做下功課先

人哋想食免費殘廢餐

AO 應該唔會收Google都唔識嘅人

岩，收嘅都係精英

如果有OFFER 係收EMAIL先?
會唔會收埋實體信或者電話?

之前都係先出email通知得左同埋話offer信已寄出，跟住幾日後再收到實體信
好似無人收電話

ao就唔知 但eo就實問過去工作經驗 區助做過知係咩事就得 試下其他唔同既事物仲好

有冇巴打考過二級助理貿易主任?
請問除左interview仲有冇written exam?
分別係問咩?
google左都冇乜人透露過

咪同EO,AO一齊考JRE... 連官網都有寫

我意思當然係問過左jre之後會唔會有written exam test你對business, econ之類既知識

written exam一定冇, eo都係多round interview, ato唔會再多個exam啦
但interview應該會問
其實我都係報哂3個 但最尾得eo interview
我諗佢係有filter candidate既background
雖然eo都可以轉返去ato

巴打在職？

你幾號vetting?

waiting 6x leave name

Waitlisted candidates 如果收到offer, 報下彩

有無人知waitlist 有offer既人幾號report duty?

知report duty日子既人係邊到睇到架？
收到email 同埋實體信
但都無寫幾號report duty

利申 waiting 七月中交vetting

要等埋BODY CHECK先知

waiting list有offer了？巴打排好前？

排4x

知唔知前後大概要幾耐？

都請得幾多 如果請多30個就到我

出年好想入,今年入唔到

我都係遞左信
諗住availability 有幾早寫幾早

我都未BODY CHECK
上去交表個陣佢話BODY CHECK RESULT要5-7日
之後又要預時間佢地做文件野
可能來回都2-3星期

意思係收到實體信之後要好似vetting咁上去交表？
同埋你係收到email之後隔幾耐先收到信呀？

YES, 2日

最好打個電話先, 佢會幫你約BODY CHECK
上去交表個陣會順便比埋封BODY CHECK信你

Thank you!
星期一先收到email，巴打寫咗幾時可以返工？

有冇收信話extend??

冇，等佢一開新招聘就收皮

仲有兩個星期
如果請2-300人仲有機

巴打你呢？

好後
估計現在請左150 +-30左右
準備報jre

加油呀 你點估計係120-180?

想問下有INTERVIEW既咁多位上年JRE寫左幾多版紙?
同埋每一段大概寫幾多?
結構大致上係點樣?
希望waiting list既盡快有offer

如果請300個，巴打你都有機啦

頭兩batch冇30 加埋最多140

有d人考唔到ao, 不過唔會做eo
呢度減d, 加番d wl, ~150差不多

有冇人今晚係去EO個sharing session

想問下係咪到時會拎到封report duty嘅信

有冇waiting 40外，有收到offer?

請問幾時收到

要請多3x個先到我，唔知有冇我份

想問下大家收offer 既係幾時interview 同幾時report duty呀，本人想黎緊準備去考🙏🏻🙏🏻🙏🏻

連爬文都懶得爬
我諗你可以慳返唔洗考

有冇人六月底vet 仲等緊Offer㗎！！

仲要呢幾個post d資料都幾齊全

wl都派到6x 可能下batch到你地啦

知道有條女佢屋企人係政府做高層
結果佢個女前幾日收到eo offer
其實係咪可以合理懷疑佢屋企人幫手留個eo位比佢

你呢個邏輯關即係所有屋企人係政府高層，仔女有政府工Offer 都有問題

可能我冇講埋details
佢個女讀九唔搭八科之餘英文係冇咩料到
咁都入到我真係有質疑姐

識人英文3一樣做到EO
不過佢4年大學有冇練就唔知，始終4年夠你由0學到好勁
同埋EO只係用簡單英文交流到表達到已經過關
再加上JRE唔會知佢邊個，interview又唔係一條友話哂事
唔明你質疑d咩

報icac啦

Eo渣wor.... 洗唔洗呀

想問下呢...body check成個過程大概要幾耐架, 我要請假去但唔可以請得耐

EO咋喎ching...
你話AO 都話懷疑下

fm巴打開新po比小弟學野可以嗎

今日下午5點左右收到email
本身係waiting list既無查到排名

有時我都唔明點解唔係派晒正選先
會派俾waitlist先

好簡單 當新招聘開始waiting list 會lapse
但你正選offer不受限制

記唔記得上年幾時出ad？
等到on99

根據往年經驗
應該今個星期六會出

有朋友係waiting list今日收到offer email
冇check到排名
應該都係尾水

你算鳩數啦，親人做政府工不嬲加分

同問 我上星期做左body check
巴打有冇tg ?

body check後會用咩形式通知你返工？email定信 ？

去交acceptance form嘅時候話佢地收到body check result 後會打電話通知, 問你邊日返得唔得(好似係咁)

利申: 都係上星期做body check, 等緊電話

我見隔籬post有個巴打話畀人assign咗年頭先入班
唔想咁遲⋯⋯

yes 雖然都開心嘅有得抖下
你係已經上去簽咗約？

我打過去問, 佢話11月個都會ON SCHEDULE
但佢都無答實我入唔入到10月/11月個班..

利申 上星期做完BODY CHECK

係呀..仲話收到Body check result 後要再process一輪
#metoo

呢兩日打?
我唔想年頭

係呀
我都唔想

快d辭職先得

通常EO II幾耐先正式升到EO I？

有冇其他人收到電話？

有無人知10月/11月batch 係幾號？🙏🏼🙏🏼

精算有冇機會

10月好似係第二個星期

星期五又出咗offer email

係咪今個星期都收唔到call, 十月入班就收皮？

有無人body check完有打過電話去問咩情況
仲未body check不過到時想快d知pass唔pass
安心d

冇事的 body test冇咩特別野就會過

係既
個個都係咁講

好
我會偷睇下

你頭先打去佢都係話未定開班日期？咁有冇問十月個batch其他人開始打call 未？

文職bc 唔pass 你擔心健康好d

我其實都唔知咩事 我從來都冇收過waiting list，4月已經交咗vetting，然後一直到而家先收到offer

同求call 唔知今日中秋會唔會call呢

Molamola 都三點喇

係咪一定係電話通知架
我打去問佢話會寄信，我聽到都呆一呆

我打去問，佢話用電話通知入班架喎

我問鄭小姐

係個位呀

今日都無call

有冇人都係十月四號去sharing session ?

巴打本身係正選？

係呀

我9月24收call 架

收call 遲，入班早

你幾號收？

得一星期，咪賠大半個月錢走？ btw，巴打幾時body check

我一有offer 就遞左信咖啦，我911 bc

我都係遲幾日做姐，而家都無call

填左九月中

非3大表示，有EO offer就還神

以為一定十月收皮
點知六點收到call
十月八report duty

我之前打比鄭小姐,問佢十一月有冇班,佢話有架..
雖然唔知有無變動

有無人知琴日收email, 大約幾時report duty?.?
利申：仲未收到實體信 等到頸都長

認真？！
我見上面啲師兄由body check到收call都接近一個月，睇黎我都係12月/1月？？？

係⋯⋯係咪好遲？⋯⋯
無呀，本身諗住今日報

正選丫
出咗ad la
之前有人話waiting list應該全部拜拜?

same

[member]正選 今日收倒call 11月返[/member]

你收到call 11月班嗎?

有冇人做左body check但到而加都重未收到report duty call?

咪我囉

你辭左職未呀？有排等了今次

辭左啦
琴日LAST DAY

預左架啦
我27號先Body check而佢話收到report要再搞幾個星期
未收到call都正常既

點用e兩個月既假期

.

me too
happy巴打係咪仲未辭職 ？

未...諗住11月就會辭，去個旅行。你呢？

我過幾日都last day啦，都諗住近近地去個旅行
你諗住去邊玩呀？
btw十一月先辭即係十二月先有得去喎你？肯定年頭班呀？

佢話我好大機會年頭班囉 日本 過幾日打去問下先

唔緊要啦當畀自己休息多陣囉
都正呀去睇雪

會去做GYM鍛鍊番身體
之前份工太累無做運動好耐

旅行就未知
約唔到人去又未試過自己一個人去旅行

上面幾位師兄師姐，你地點知自己係岀年班？

另外，11月應該call 哂？

一個人短短地去一頭半個禮拜其實幾爽
試過分分鐘返唔到轉頭

happy巴打好似係ggo同事同佢講
我就斷估
你幾時收offer做bc嗰啲㗎咁？十一月我諗call完啦

係呀，ggo同我講。唔知12月有冇班呢

我漏打左隻字

11月班已經call 哂？

Ggo 都係咁同我講

1月班。。。

有冇做appointment嘅EO可以講得出，部門call完人confirm地址之後，幾耐會出到信

1月都冇所謂，會係1月幾號？

我都等入職

我估1月7號

如果得返一batch即係呢到大家就係batchmates了⋯

有冇tg group for 1月班？

Telegram?

11月尾都有

有冇人一開始收到消息，ggo同事已經講明自己係入一月班？

會唔會fail 左bc...

又係你

why you again

？

海關posts

海關收左皮啦.....

會咁好招呼？

如果你cre meet 到佢嘅requirement會出email通知你去考jre呀

Lm

字都唔識打

一月，二月？
原來唔係預好左人開班。。。

今日打左去問 佢話十一月打曬 一月二月都會有班 仲諗住月尾走 而家諗緊好無留多個月

有無人知佢開班多數係幾多號?

11月尾都有班？

我懷疑11月得一班，本來話月尾果班，去左二月

唔好工接工啊

本來買左去日本既機票 玩8日 而家秒淆

問都係話處理梗，要d時間。。

幾時？

[member]10-18 solotrip yeahhhO:-) [/member]

1月同二月都係差少少姐

除左”天然呆”爸打，有冇人都係十一月尾？

我都認得你地，mr happy，sis, 真定假呀，邊有人

等到。。。。

想問ato多數請咩人

仲有邊個等梗？

可以開group

不如話同其他 officer 有乜分別

殷啦黎啦

可能你明天一早收call

Ggo 話今年已經冇新班，下年先有。

懷疑AO interview問你咩topic，標準答案都是要諮詢所有持份者及市民，千祈唔好俾建議
各位可以再收下風

唔聽講十一月尾有班

肯定二月有一班

一月呢？

都有。但唔覺得十一月尾有班

下年見

你辭左職未呀？

留個名打個招呼先，我應該會係一月班

咁都知？

我二月班

我填一月onboard呀

大家前後等幾耐 after body check to report duty call

我填二月

冇咁快，十二月冇班。

12月8？

你中大㗎？

yes，做咩

冇呀 見到個名好有親切感

大家都grad lah

想知臨尾一兩batch interview大概幾分

咩call先

我要等二月班。。。。有排。。。。

原來二月班都有call 了，可否留TG 傾？

咁可以安心一月去旅行

1月都有班架

1月班揮手

不過我未收到call

2月班

一月定二月？

offer信都未收到 呢到見9月收信都要2月先開工 睇怕我要4月

可否tg 聯絡下

淨係收到信冇call係咩事？

啱啱返到香港 一聽留言有四個鄭小姐-.-

有冇講點解會搞咁耐

唔係

fail

玩完了

🤦🏻‍♂️😭

又輪迴過...

係咪陸續出緊EO II regret email?

係
尋晚同今朝都有出

其實係咪跟 number 派?
依家去到幾多?

越等越驚...

有冇巴絲收到Ao interview

一路冇收reject letter又冇interview係咪等運到？

有冇巴絲收到4月interview?我被安排4月24號，想調時間，csb話要有其他candidate同我對調先得

Tg: beljinglebel

巴打有問題想問問你，希望可以tg解答，thanks🙏

巴打最後收唔收到offer?